Canon 800D定Sony A6000

新手對相機零知識
主要影景旅行行山浪跡天涯同影銀河 少影人
筆直7k左右

Canon 800D 連16-50mm同55-210mm鏡
Sony A6000 加三洋12/2或者其他
或者有冇其他機推介

外形黎講中意Sony多啲 應該點揀好

推呀

800D搭支zoom kit lens
a6000又搭支廣角手動鏡
咁樣好難比較

你800d個組合係影乜都得咁濟，不過無咁廣
a6000真係純粹廣角影風景建築物銀河等
另外，samyang手動對焦鏡黎,無af

我都唔識 都係巴打建議 800D個組合係price 到見到
如果a6000既話搭支咩鏡好

推推推

sony配 18105 f4 一鏡在手任你行

agree
搭多枝定蕉大光圈 35/1.8 OR 24/1.8 OR SIGMA 30/1.4